正式宣佈， 就算梁天琦出返嚟選立法會都好， 邊個喺未來簽確認書承認國安法嘅合法性， 一律當佢係共產黨咁看待

一律冇得拗

負評我嗰三個係咪為咗35+支持國安法都冇問題

你鍾意選，仲相信入到立法會可以投反對票係你嘅事

但係你一簽確認書承認國安法係合法嘅擁護佢嘅，咁我只會當你係共匪咁看待

五個泛民打手

係咪諗住未來好似共產黨嗰啲民主進步黨派咁樣做花瓶？

原來為咗選舉

支持國安法都冇問題